放棄很容易，但是放棄放棄更容易！

請問依句英文點譯？

giving giving up up is easier than giving up